下次有咩活動，印定啲警察通例比在場人士

啲警察想賴皮，續項續項針住嚟講

推

2推

3推

4推

5推

警察通例冇成份公開，記住要繼續要求調查委員會

或者去嘅人事先down落部電話到先

揀幾頁常用黎印
例如: 搜身/拘捕/委任證 之類

都係唯有有咩保障到保障咗先

最重要

push

ching有冇份document黎 dropbox！

必要時平時出街要印定D警察通例同D撐警垃圾POSTER出街